是日晚餐，窮撚勿入。。。。。。

唔能jar jar聲

咁乾嘅

where

kfc都好過佢

cafe de carol

咩黎架

食美心好過